朱閪柏格今獲會唔會從此收皮

美國告佢反壟斷法
罰鳩佢賣ig同whatsapp
歐洲又告佢
可能又罰鳩佢百幾億
fb冇人用
whatsapp走晒人
ig賣鳩埋
今獲豬西呀豬西
你都有今日喇
最重點個朵臭到極點
你打後做任何平台都唔會有人用你
你都算係唯一墊侵侵屍底既傻朱閪

但都係大把錢

抵啦 靠抄人野起家

拍番套戲講佢點收皮啦

咁侵侵去到谷底都依然有錢過世界99.9既人既

民主党金主罰閪咩

做樣ja 傻仔

有bye登響到會死咩？

美國告佢反壟斷法?
你確定支那joe會告自己人？

符合蟈蜻
佢咁撚鐘意奶共依家咪試下比人抄家唧滋味

仲有中共比錢
最多收購signal同Tg囉。
實行去到邊，跟到邊

他是DEM的盟友
大概象徵式罰一兩百萬就無事